[以和為貴]想請澳門既朋友入一入嚟......

屌晒你老母臭閪，見一個Block一個
澳門狗冇一個係無辜，含撚啦

澳門狗不願意面對?

見你咁慘，幫你推啦

繼續台港澳互屌啦

會員號碼 #235746
是非仔又開埋d太空號響度鳩up
都唔知真身係香港人 澳門人 定大陸人

樓主屌埋關蛇